其實有本錢真係好撚屈機

有錢真係可以錢滾好多錢
我有個fd拎左50萬去馬會滾
買入球單雙
1000一場唔中就3000
3000唔中就10000
如此類推
佢依加工都唔洗反。。。

如果我有一億本 扔入銀行收息都夠

真係夠？